你G唔G，Arsenal set for lowest finish in 25 years, 25 years！

but beat Chelsea to win FA Cup

托哥真係阿迷黎 佢迷Torreira

FA CUP亞轟

米屈

你係托哥？

我老友黎

南華早報》報導表示托哥曾與一馬醜聞的逃犯共同創辦公司

唔怪得你叫黃逃健